今日係深水埗既所有手足入黎

下次可唔可以目標明確d
攻就攻 攻唔到就退
今日得三十個都唔夠一齊係巴士站行前
其他手足隔到勁遠都唔肯上黎
一係就搞完政府合署就散去其他區繼續開花
有八成時間都極大量人full gear 坐係十字路口
今日ssp 對比其他區已經唔係好多狗
不過到夜晚怡晴苑話有狗 大家肯去試下打都
一齊加油 下次繼續努力

利申:發夢

請全民無·限·期罷工罷課，救自己、救義士！迫政府讓步！

今日政府宣布，香港各區發生暴動！亦即係話，今日只要出過街嘅非警察人士，都有機會告你參與暴動！要去狗屋坐48個鐘，而且定罪嘅話一坐就幾年！

打工反學嘅你，為你自己將來，呼籲大家，盡快組織無限期罷工、罷課！只有咁，先可以癱瘓社會運作，直到政府宣布徹底妥協，答應五大訴求為止！

聽朋友講怡晴苑有狗
係因為有手足經怡晴苑同西九中間條路，突襲咗警署停車場
之後先有少量狗企出嚟
不過長沙灣道極空，有手足入去都算係咁
大家都係鍾意企喺嘉頓山食tg同跑100m多啲

係 成日都係政府合署到嘉頓山來回跑